P牌仔想買架二手車

Budget $50000到上下
請問有咩睇落令仔既車推薦

推

再推

拎個五萬去馬會推啦

is200，搵屋企人出保

咁既話可以再儲過啦

仲有冇其他

鴨屎色 ae110

遲啲想唔想試吓坐我架車

唔該曬

仲有無師兄教路

幫推下先

Jz

感謝

乜撚野叫令仔

令你老母個臭化閪呀

2010年golf tsi
近依個月新換米芝蓮呔新離合偈油波箱油
有無興趣

少少提議:

唔介意小問題多D想試歐洲車,
11年後小改GOLF,
PROS: 動力強,隔音良好,安全指數高,慳油, 熱賣歐洲車講算易養
CONS: 相比起日系車仔偶爾點都有D小問題可靠度上唔可能直接比較

09年後JAZZ,
PROS: 開揚天幕頂,易買易賣,起步爽快,想壞很難,慳油
CONS: 行車粗糙,隔音差,車架剛性全世界知,新牌標記

08年後STREAM,
PROS: 同JAZZ近似, 但多2個救命位, 車殼相當耐睇
CONS: 同JAZZ近似

09後MAZDA 3 1.5/2.0
PROS: 同級最多野玩, 加減波連呔撥, XENON魚眼頭燈, 全KEYLESS, 行車資訊屏,慳油(只限1.5)
CONS: 行車粗糙,隔音差, 車算耐用但要整搵起零件無論新舊件都同雙田無得比而且略貴

Stream 真係幾襟睇
但係記得
1.8用AT, 2.0用CVT

PROS喺邊架？

以為係創意台啲笑話

BMW 3系

E90 323i

97 lucida

歐洲車個cons都幾隱晦

好撚柒
讀多幾年書先啦

都係果句
除左Audi a3 a4
Golf 1.4
其他都可以一試
Mark x
寶馬3系（無燒機油無漏先買）
萬事得3
Is200/250
Camry
Crown
FA1
等等等等

e90冇可能冇野漏

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

Lm

Mazda2 唔好咩？ 真心求教。

golf衰咩野?我見呢排好多盤

水貨FIT
唔好買行貨jazz

幾時都咁多盤
1.4行乾式七速波箱，好易熱
加埋塞車唔鎖死一波就會一二波狂跳，又熱又加快壞
熱到咁上下個波箱電腦就會派膠，然後無限loop

點解

行貨得1.3 無1.5

GE6同GE8扭力差嗰1.x kgm你覺得真係好大分別咩
又唔係GK5嗰副

都係嗰句
買14後就冇事
但係樓豬個budget就差啲...

2014後嗰啲買唔買得過 我見2014 golf 1.4 tsi 八萬左右

14後波箱同波腦都有改良過 冇咁重鑊氣
當然你日日D波塞紅隧都係食屎

剩係油耗已經差好遠
5 AT
7 CVT
坐爆人你就明

後期型唔係無論1.3定1.5都係CVT咩